不割蓆=只能同意對方?

次次出事都話不割蓆，要尊重前線意見，一有其他意見就話係風向撚、鬼、分化撚，究竟我地係咪不能容下半分反對意見?係咪次次有人送頭，次次有手足犧牲，都只可以口頭檢討，不能夠即時改變

由於機場個性質本身係只能玩和理非，你係無可能玩hit and run，點解仍要俾啲鬼引導到呢，我唔係責備前線，但咁樣白白送頭，lee種無意義嘅攬炒絕唔係我地想見到，我想想次次都可以一齊去一齊走，但點要咁呢

希望大家會睇反天琦同我地講嘅野
政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向

比前線決定好唔好？ 我相信冷氣軍師念到既在場既人都會念到大家係唔係手足手足叫慣左 以後人地得手同足無腦？

以為

前線決定=臥底警決定

而家明明就係前線決定錯
打人 又阻fa 打記者
點撚樣撐呀屌
打住不割蓆棋號就咩都得咩屌

即時改變都係在場先做到

可以禮貌地提出不同意見

推

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

又講前線決定呀?
今日柒左咁多鑊仲想點 every single move is a bad one to be honest

我明，所以聽日文宣好重要如果唔係就真係一子錯滿盤皆落索

咁你咪割

P牌都照講... 睇到燥...
忍左好耐... 我覺得係鬼玩捉鬼囉
次次都係好牌變爛牌 一計玩完...頂

而家啲人覺得自己做乜都啱㗎啦，
一有野唔啱聽就話分化撚，
好快樓主你都會被人話係分化撚㗎啦

琴日5點3前線仲係K登機討論緊走唔走啊 結果連登呢5點鍾就講埋哂咩鬼野6點清場 關燈斷網？ 得前線做過錯判？
琴日叫人唔好屌散水撚 好啦 過左8，9點都開始無乜人屌結果今日各位就屌番留係機場既人 真係有心

不割蓆=不互屌
出事冇人想，但係記住連登呢個平台，可以檢討然後第二日再去囉
邊有野可以一步登天？各自修行總會發掘到好出路

你地咪繼續攬撚住不割蓆繼續囉
聽日咪會小人入機場,
後日重會小人入
點解呀?
因為大部人都唔願意同今日打記者,阻FA既示威人士拉上關係
政治潔癖又好 輸打贏要都好
現實就係咁
你繼續不割啦
錯又唔撚認, 改善又唔撚諗
淨係一咪識不割不割 ON99

已經好多次消耗左民意，明明811所換嚟嘅民意，今日已經用特晒，好驚影響到星期日個轉民陣

明白大家每次出去都希望有成果，但可唔可以留下一點耐性

依家就係檢討都唔撚比啊嘛
講有咩決定做錯左就屌你分化撚，屌你割蓆
咁你久而久之咪變左好似中共咁得返支持嘅聲音囉
聽到依啲好似支持你咁嘅聲音，前線就只係變本加厲
每次覺得自己代表人民而戰，係民意授權我咁做

我邊撚到叫人唔好改善啊咁鍾意民意你咪攬住各國撐港報紙上前線 睇下會唔會比狗打？

我覺得民意lee樣嘢點都有佢嘅重要性，佢可以話係和理非，甚至中間淺黃派別嘅支持數、基礎。無左民意支持嘅運動會好快內耗，無人支持。特別係lee次運動connect到唔少本身唔係黃絲嘅人，lee啲人好受媒體影響，即使唔睇cctvb，咁now同cable都會講阻旅客lee一單事件

本身因為811的加持底下，尋日一定係特別多人，但今日就相對上小好多，加上阻人與否係lee度已經有重大分歧，好難講係我地同路人之間的主要民意係點

但街外人一定會覺得阻人行為比起尋日係較為激進，加上媒體影到直接受影響的旅客，更加嚴峻

要記得日本社運同2014年嘅失敗其中一個原因係互相批鬥，並失去主流社會支持，所以我地唔可以只顧我地自己抗爭，要令更多人加入，唔好定性左中間派或深藍就永遠都係中間或深藍，要嘗試令佢地加入我地